世界上係咪有命中註定？

你地等左幾耐先遇到真愛？
永遠都有緣無份

命中注定A0 forever

次次都有緣遇到
但到曖昧個陣就停左
一齊唔到